京香閣個片皮鴨任食自助餐抵唔抵食？

未食想試
見圍埋250蚊
可以任食片皮鴨
就心思思
有冇食過嘅巴絲分享下

250？
On9不如食m記

KFC片皮雞好啲

當然唔止片皮鴨
仲有小籠包等等
水晶肴肉

唔好去呀好食嘅野全部都係得一輪冇refill
又逼又要排隊拎野食
除非你當佢素食自助餐啦
食左成晚翠玉瓜同豆沙鍋餅

唔係掛

任食牛都三舊幾
片皮250明顯伏

仲諗住去試下

我記得早排九展又有個片皮鴨自動餐

勁多人狂食片皮鴨

最後個片皮師傅片到手都軟 嬲嬲地就咁放低把刀走咗去

成班人望住隻鴨無人片

有fd試左 話一般般 食物種類唔多

慘過番寧古塔

嗰陣我都有去食